有冇c hing用過gogo油卡?分別平幾多?

2伸請得過嗎?